哩種面罩work唔work？

防曬嚟講work

帶左後系統可以識別到人樣？